【啟德新盤】業主馮生：大陸人來炒高哂

已有樓的馮先生表示：「樓價狂癲，升得太離譜，與市民購買力脫節，根本普通打工仔萬零蚊一個月，無可能買到樓。如果有錢，有一幾千萬百都唔會去諗買樓，覺得唔值，香港樓係唔值咁嘅價錢。我覺得都是大陸人來炒高哂，買貴哂地皮，正常香港咁嘅環境，市民咁嘅收入，無可能咁嘅價錢，好似山頂6、7萬，10萬都話來緊頭，新蒲崗、深水埗都話萬幾兩萬蚊一呎，真是脫節!」
雖然有樓在手，但他坦言：「賣咗，買唔返，無理由由頭來過，俾三成首期，然後再供㗎。咁難得甩難，無理由mark鐘再起㗎!」

無理由mark鐘再起㗎!

好明顯啦
今時今日仲覺得樓價高係因為唔夠土地, 個d個腦生係屎忽

冇啦啦近幾年升得咁快, 明顯係大陸走資黎香港樓市

叫慣雞

香港仲有1300億美金外來熱錢可以動用買資產